\documentclass[male, authorStatement, indexNumber, thanks]{lib/uekthesis}
\usepackage{lib/uekthesis}

%##############################################################################
% Zmienne Globalne !!! - ważne by kodowanie UTF-8 było wstawione przed nimi
%
% To zmiennne do modyfikacji przez użytkownika
%
\globalFullAuthor{Maciej Sypień}    % Pełna nazwa autora pracy
\globalShortAuthor{M. Sypień}       % Autor - zwięzła forma wydruku
\globalFullTitle{Przygotowanie pracy dyplomowej \\[2mm] w systemie LaTeX}  % Pełny tytuł pracy
\globalShortTitle{Praca dyplomowa w systemie LaTeX}       % Krótki, zwięzły tytuł pracy
\globalFullUniversity{Uniwersytet Ekonomiczny w Krakowie} % Pełna nazwa uniwersytetu
\globalShortUniversity{UEK}                               % Skrócona nazwa uniwersytetu
\globalDepartment{Wydział Zarządzania}                    % Wydział
\globalDegreeprogramme{Informatyka Stosowana}             % Kierunek studiów
\globalThesisType{Praca magisterska}                      % Typ pracy dyplomowej
\globalUnderTheSupervisonOf{Pod kierunkiem}               %
\globalSupervisor{dr. hab. Dariusza Puta}                 % Promotor
\globalAcknowledgements{Dla moich rodziców oraz najbliższych przyjaciół za niezłomną wiarę w~moje zwycięstwo.}   % Podziękowania
\globalFileVersion{0.1.7}   % wersja pliku
\globalIndexNumber{184774}  % wersja pliku
\globalCity{Kraków}         % miasto
\globalYear{2015}           % rok powstania pracy
\globalKeywords{latex, praca dyplomowa, student, uczelnia, UEK, nauka, komputery} % słowa kluczowe dla pracy


%##############################################################################
% Dołączenie pliku bibliografii zgodnej z Biblatex
\addbibresource{bibliografia.bib}


%##############################################################################
% licznik dla jednego z przykładów z rozdziału
\newcounter{myOwnCounter}


\usepackage{gnuplottex}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgf-pie}

% Lista słów (dzielenia je, lub nie)
\hyphenation{LaTeX latex LaTeXu}

%##############################################################################
% Koniec preambuły i rozpoczęcie treści właściwej dokumentu
\begin{document}
  \nocite{*}

  \titlepages

  % Lista rzeczy do wykonania
  % \listoftodos
  % \newpage

  % Spis treści dokumentu
  \tableofcontents
  \clearpage

  % Tu umieszczamy rozdziały w porządanej kolejności
  \include{chap_prolog}
  \include{chap_wstepu_slow_kilka}
  \include{chap_instalacja_oprogramowania}
  \include{chap_pierwszy_dokument}
  \include{chap_egzemplifikacja_obiektow_latexa}
  \include{chap_weryfikacja_dokumentu}
  \include{chap_podsumowanie}

  % Załączniki
  % \appendix
  % \include{dodatekA}
  % \include{dodatekB}
  % itd.

  %##############################################################################
  % Poniżej odnajdziesz spisy dołączane do dokumentu (w tym do spisu treści).
  % Jesli nie chcesz wykorszystać któregoś z nich w pracy, zakomentuj go
  % (znakiem procenta % na początku linii)
    
  % Bibliografia
  \clearpage
  \printbibliography[heading=bibintoc]

  % Spis tabel
  \clearpage
  \cleardoublepage
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
  \listoftables

  % Spis rysunków
  \clearpage
  \cleardoublepage
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
  \listoffigures

  % Spis kodów źródłowych
  \cleardoublepage
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
  \lstlistoflistings

\end{document}
